[BL] 召喚腐男腐女!!!日奈遊真愛一生推 討論區(77)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

18分鐘短片，攻受好甜呀

睇完b站中文翻譯，睇呢條youtube補返 scene

3分鐘短片 好萌 是戀愛的感覺

好正 18分鐘 恐怖gay短片
霸道惡魔愛上我

prank片 外國靚仔扶手電梯摸隔離條梯D男仔手仔 再單眼送飛吻 睇下有咩反應

呢條3分鐘短片好性感

90年代tvb劇天若有情 bl線
年下伊麵黑社會大佬攻x鷲哥卧底受
鷲哥比伊麵強奸
最後鷲哥大佬生抽王同佢哋阿媽去搵細佬鷲哥，發現佢同伊麵搞埋一齊，先真相大白原來佢哋係同母異父既兄弟
劇情搞笑，例如生抽王係咁打伊麵，打極伊麵身上浴巾都唔跌好實淨 ，生抽王知道亂倫真相好激動，係咁中bom牆，好似on9 ，後尾拖鷲哥去廁所淋水，但又無啦啦嘔，再搵花灑射自己，彈幕話佢係咪幫自己加戲
劇情好膠 再加上生抽王浮誇演技，笑到有腹肌

bl線剪輯版，條片個window 下面有得揀集數，唔想睇晒可以直接跳去「迷糊的第一次」開始睇，記住開彈幕睇

《同金生》
3分鐘，全冇對白，全程配樂，幾好聽，攻受靚仔
用顏色帶出性向與別不同，但同時好多人都同男主一樣，所以不要在意天生既不同，愛就是愛

德國gay片《我的世界中心》
16分鐘剪輯版，受好靚仔

遊遊好幸福

未食野
想去759買辛辣麵

日奈姐係日遊吉奈奈

正評

我都唔會為買一樣野落一落街

雪xx我唔ok

腸腸突破盲腸 其實奈子好想俾遊遊征服

奈巴係我哋本po大總攻，你諗下好啦

我接受唔到

諗返起前世就會好心痛攻
但重生之後唔虐

好嘔心啊

前世真是好慘
開頭有講多少少
但係又覺得佢有少少on9

日奈大好

遊遊..好..呢味?
但奈子係抖s

尋晚你哋傾過咩嚟？快D些牙我聽

開頭講得唔多，真係到差唔多最後先知攻前世嘅野
個攻乜都唔同受講所以唔怪得受
不過有評論話受好薄情

明明我本帝王都好好睇

咁變奈遊會唔會養眼啲?

綑綁play

琴晚遊遊唱歌雨b有冇聽到?好好聽

再睇下篇文係咪真係見過

仲要唱kay

完左重生睇 乖

夾斷yyg隻手

好好多

原來係咁㗎
好慘啊

遊遊tg錄音thx

貓

有冇微博名，我想睇下
我依家先睇左20%覺得幾好睇

貓貓

所以睇到最後我覺得受真係要重生
攻實在太好
同埋唔係受攻都唔會搞到咁慘
受就算唔知情都係欠攻太多

有，好好聽，下次好想聽佢唱eason

而家繼續睇先！

夾斷? 奈子菊菊爆seed

你唔鍾意唔好勉強睇呀，睇文真係人夾人緣

茶b琴晚走寶 今晚叫遊遊唱過

冇呀
睇完就算
有人話出咗抄襲調色盤我都冇去睇
不過都見有人話覺得天官好睇過魔道好多
2013都出咗動畫

茶b快d食嘢

2013係咪末世文？

我都想聽 想聽埋貓貓唱

好撚攰

做野分唔到心

帝王都出動畫 可以見到忘羡，又可以見到小淵同白月

拖延症發作
話說拖延症個po個樓主好鬼qq

又一post... 大家食咗飯未呀？

係呀
不過畫風同我想像差好遠

帝王攻略？
會唔會又改bg？

早餐都未食

花花快啲休息

動畫都改bg？2013又改bg？

仲有冇頭痛啊

halhal 食咗 你食咗未?

有冇link
我記得喇。肥田㗎，但我覺得睇到好炆

佢頭痛唔係因為宿醉咩，過左成日應該無事啦

2013唔會改bg
應該跟實體書d劇情
實體書刪晒bl劇情

8點先完rehearsal

又咩事炆呢？

拖到好嚴重下
笑左

點解？
去肥田個微博有，比較可愛

唔講仲以為同人圖

點解好似我成日好炆咁
因為我覺得d喪屍打極都仲有 好似不斷係個漩窩度
我覺得顔涼雨嗰本好睇啲

頭先做戲太用力有d缺氧ge feel 而頭痛
仲攰過做運動

魔道同帝王仲有2013都係騰訊買左喎，應該唔會del晒 bl線下話

辛苦花美人了

仲未死的話

下 咁咪好唔夾
啲人全部都好man喎大佬

要落車了 bye all

tg

你睇文都好躁下 ，我有時睇文睇得慢，自己都會好躁但唔關劇情事

顏涼雨個本重複得最多就係有人仆街，然後另一個去救
之後大家都冇事

2013叫末日曙光
改咗同實書體名一樣
我見佢分類唔係耽美
其他冇留意

實體書個封面好正

其實係劇情令我有d躁
成日諗，究竟打完未啊！
如果好睇就會通宵睇

feel到你好投入用心做戲
注意身體

咪咪妹妹

花花好敬業

廣電總局唔比bl呀 ，佢係bl都唔會認，過唔到審

你個名好似啲金魚叔叔

梗係～因為佢係我最自豪既咪咪妹妹

呢本都好正
雲起一撒嬌 師哥就話：師哥疼你

ヒナ
你地ff too many la

點解半點會叫詩詩既
我哋po有成三個詩

茶b仲有邊兩個？

封面畫師係咪花酒
佢D同人圖好正

因為我係詩詩姐姐
花花係咪咪妹妹
我地係black beauty sister

奈子囉

無睇bbs唔識

我覺得呢本好好睇
不過好多人話雷

Black beauty sister係唱k小魚仙既反派

肥金魚叔叔

下 勁好睇喎 佢地感情令人好感動
兩個都為對方著想付出

奈子幾時叫詩詩咖

同封面完全唔同
佢似少年動畫

詩洮生

唔識牙 本書都好正

感覺好怪

詩洮奈奈

不過可能個d文筆唔太好，所以d人批評得更勁
但故事嚟講真係好好睇
我覺得亂世為王係呢本嘅升級版

咩叫hina

咁凍好想食三哥酸辣

我剩係諗起村上信五

高炒個shot

me同你食

係喎

agger
睇嗰陣勁撚緊張
個皇帝好撚恐怖

真係唔知呢個係咩角色
如果係主角就真係
但如果係副cp個受又太成熟

好
唔想落街但759有66折
辛辣麵

Voice in the dark

偶爾要認真下ge

你咁食得辣㗎
星期六日只想攤。。。

扶手電梯
前面有個後生仔
對面落緊有個男仔眼角掃到我前面個後生
之後勁明顯上下打量佢

我覺得朱棣咁變態係情有可原

我唔鍾意睇唱k小魚仙

冬天食辣好正
聽日出街未必買到

叫花酒清明，佢D畫唔似長陽咁暗沉

茶b係咪食得辣，辛辣麵未食過，辣成點

我都成日比人望

咁都留意到
你前面個男仔點樣架

女神ko b 三千相之一

溫緊exam 發現中國呢個國家真係好搞笑
成個政黨係度圍威喂自己人選自己人然後話自己有民主

已經無希望

唔會留意唔到 明顯過阿叔昅大媽對奶

呢種畫風幾正

兩個個樣點？

但佢心態好差

j出血
點解我老公咁靚仔嗚呀

其實唔太辣
不過好好味
咁多隻韓國辣麵我覺得韓版辛辣麵最好味

比人視姦個個 - 腸腸鐘意類型
視姦人個個 - 厚唇版腸腸

No no no
You don't love me and I know now

俾個咁變態嘅老豆針對好難會好
朱元璋咁忘恩負義都仲會有人肯效忠於佢

笑死

明明好好睇
佢地有一句話，佢地人生只有5年係唔識，其餘兩個人都會係一齊，真係勁感動癡線

係牙 好好味
但要食原味 蝦味好難食

咁腐男視覺覺唔覺得視姦人係gay?

遊遊係咪開緊rc?

啱啱開完
唱左好多Eason

吓吓吓 錯過咗

非常肯定
佢係放任自已既視線跟隨內心既慾望遊走並沈醉其中
如果佢眼神中帶有評估同不屑我會覺得55波

奈子腐咗幾耐?直覺話我知你係骨灰級腐男

講講下又想睇返
呢本可以翻睇，亂世就算了
太虐

頭先掛住睇catgirl啲片錯過咗遊遊唱歌

未食過蝦味
白菜味都唔好食

上上上上

遊遊老規矩

好牙係咪講真?

Catgirl me電話冇電 垃圾

未食過白菜味 原來有三隻味

其實好唔好睇？
有d人話片係好睇，最大問題只係佢樣衰
我覺得好慘

其實講真我覺得拍得唔錯 唔會悶仲幾好笑

睇
肥田三大 相見歡 錦衣衛 北城天街
亂世係馬甲 唔計

獨獨喺街? 冇獨獨冇意思

我係屋企 但係叉電就無得用耳筒 細佬又係屋企

10

最衰你係睇rps （係咪咁串 唔記得）唔睇文

白菜好難食
出前一丁個隻韓辣好平，似劣版辛辣麵

我覺得因為佢樣夠樣衰先會想睇
佢啲片只係唔悶級數 但內容唔係吸引
真正吸引人去search佢就係佢出哂名樣衰肥婆西港女

用ip8
有無線充電

陣間搵嚟睇下先

現充可恥！

你囉！可恥！

奈子心入面愛唷 含蓄嘛

哪有錢

日奈喎

睇真人可以寫落cv
幫我過俄羅斯比俄妹溝搵工嘛

岩啊

出前一丁而家狗也不屌 好難食唔知點解

佢好西㗎咩？

賣屎忽

奈子係腐神

成陣膠味

北城天街太寫實唔敢睇
唔知點解唔想睇策瑜個本
但我好鍾意武將，呂布加晒分

d鬚多到浸死

入去都冇人嘅

No kiss plan

便便都有睇？
我睇d gif圖覺得好攞命

d麵質好膠

勁on9啊周瑜嗰本 因為點講 即係好格硬要寫到佢係hehe 同我一直以嚟嘅認知好唔同
搞到我之後唔敢再睇古代同人

召喚不要寶寶貼gif

你用細細粒對憾不要嘅catgirl

不過策瑜一直都有人話係hehe
但我覺得連肥田都掌握唔到佢兩個段感情線
周瑜變得太受喇

唔使呀
睇夠喇

我記得最後好似唔知邊個死咗 已經冇印象

冇睇個本
j返武將算喇
武將個孫策已經夠正

送俾奈子

睇左兩條

真係唔明唔去點解要俾

唔知算唔算西
好似用肥八婆黎形容貼切啲

Lokibb

可能因為租場大數除開咁多個學生咁計
即係好似唔去飲都局你俾人情呢個我更唔明

大開屎眼界

係唔明點解要去咁貴

千五都拎唔出學咩人讀名校

咁呢樣可能搞手有食水

社會各個階級應該安守本份, 做好自己既崗位同角色
名校係中產階級既學校, 學生享受依品學校帶黎既社會地位同好處
同時應該有責任保持返中產階級修養, 品味, 氣度

(咬佢)

我都想做

今日d人唔見晒

要24小時on call同會黐線的

真係會半夜call你？

同埋一次其實幾錢

半夜可以即刻安排到？

咩一次幾錢?

丁die me

d曳野你負責晒？

上門老細會比幾錢

咁大個人1500都搵唔到
Mk仔mk妹生意頭腦都好過佢地

佢回到神的身邊
你要唔要坐單程車落去搵佢

唔好咬來自冥界既野

佢有冇咩感想

勇敢踏出第一步

可能都係hehe

唉 有錢真好
我都想有幾十萬比人咁玩

其實我想知有幾高
講真我覺得後生來講nicksung都算係頂

腸腸可以send 張dick pic比ko b腸下o唔ok

我係絲

呢d人老細最鐘意

遊遊諗住100萬一次用晒?我可以幫你搵到吳彥祖級數

nicksung好正咩?

好多hehe都好依味

咁你講似邊個

做得飛雞都係想一朝發達 好似係

操生殺大權

玩兩晚好似冇咩特別
包一個月咁爛玩好似正d

天無氛穢 地無妖塵

好葡萄有錢包仔同有條件俾人包

哦
咁我大概想像到

nicksung緊隨zayn後面, 係我心中第二位

點解me唔覺nicksung有你地講到咁正

冇所謂 我仲識好多好正又唔出名既華裔仔仔

咁係既
對極都係同一條友會好悶

我覺得係standard既level

正

我都唔覺得佢正

不知幾正

普通級數

落差有點大

等於我跟奈除子後面

下下下下

冇牙

淨係腸腸都靚仔過佢

岩啊岩啊

成波之路有半共你

梗係唔靚仔

月入係咪過百

我點知老細月入幾多

笑了 果然靚仔金主只會係小說出現

估

正呀

都有一個嘅
@洗米華

有掛

金寶侵呢

一陣考中國政治 求集氣

加油

集氣!!! 考試sure win

遊遊太熱情因住嚇走奈子

Liar!!
奈子同老師一齊跌左落水 你會救邊個先？

人生的決擇

賤!

奈子渣ga 要人救

愛Apink一生推

粉b

閱巴依家應該考緊，加油

好好笑
有位男神官化形做女人對受拋媚眼

奈子明白了

後排輸出當然要人救

乜你唔係坦咩

我愛落雨寶

奈子受情傷鳥

粉bb

me 呢

你約奈子？

第二
尾上來個隻

遊遊約人ons?

移動鏢靶

走開 同半點一樣

強化鋼

醉愛自己

我超愛獨行寶

唔是咁的

腸腸 打你

半點啲分扣無可扣

你地兩個都係PLAYER

我解讀番佢既意思炸

唔知我係奈子心入面係幾多分呢

唔緊要啦 我有細佬 同妹妹就夠

腸腸欠調教

Cause you know I love the players
And you love the game!

腸腸有冇鬚鬚先?有就應該5*

係男人都有架啦
多定少姐

約完會唔會仲寂寞

你先係

開心

你冇！

腸腸冇

遊遊 對於app呢樣嘢唔好太上心會唔會放鬆啲?

頂我可能真係扔左個HEADSET同個CODE
PK鳥

奈子 （乖）

咁邊個墊我底

有咩用

我成日都比人話猥瑣架

個HEATSET好似係壞左所以我扔左
個CODE係拎來裝番隻GAME
唉PK鳥

有冇人入來陪腸腸傾計

有道理

姐係我地係最親密既人

你係戀童先啱

慘慘豬

空虛寂寞凍 （抱抱）
落吧啲人會唔會好狼死㗎

粉bb我愛你 x100000000

我咪同緊你9吹囉

你是你本身的傳奇

希望yy早日搵到真愛

出面冇咩人知我喜歡同小朋友玩遊戲架

個HEADSET都百幾蚊
玩左幾次就越左
GAME CODE諗緊點
唔係可能要上網買KEY

集氣

RC

回家了

你墊住我都唔親密?

你講你自己呢

完全唔明你講乜

回家～將傷痛放下
你係咪面咗成日？

仲要玩埋18+遊戲呀嘛

粉b是最好der

唉算 冇野

好難明咩

華寶呀

我地拖手仔架炸

因為佢冇JJJJJJJJJJJJJJ

越係點解？
key又係咩

我巧驚你

半日面半日綵排

你先係喔

小朋友好可憐

壞
KEY咪姐係CD KEY

唔洗驚WO
快D同叔叔玩遊戲

沒有人是可憐!

自己打錯字

Headset 就算啦
但game就
下次買返嚟之後記得影相

我大過你嫁wo (好似係

機智嘅花花睇得明

腸寶怪叔叔黎

好耐之前買啦
由佢

咁同弟弟玩

其實係佢辣殺

岩牙岩牙

機智花

抱歉 我是姐妹控的

啱呀
扣你50分

其實我條J比左獨B

華寶 笑咗

怪叔叔居然都有分扣?

不能接受無人既
寶寶們~~~

唔好搞獨行寶

係花寶

係佢剪左我條野架

有 多多都扣

唔準你屈佢

快D扣到我-999999分

扣到你變人乾

Too small cannot find

暫時放過你先 潛潛了

花同華係文言文入面意思一樣姐

花花好叻 華寶突然man咗好多

獨姐姐
Hehe都係人渣

只有鬚鬚是最好的

Sorry lor

因為叫上官花花好似好怪咁 所以變咗做花華
我以前文言文高分過白話文

好勁。。。

等我沖埋涼先

好普通姐

乜PS4要用MON玩架咩

原來花華係咁嚟 我以為flower
個名改得好好聽

花即係華

好好聽

又考完1科 諗緊聽日返poly溫書/去rg

Add oil ar

你唔講我都唔知可以咁諗

我之前一直以為花華係flower個音譯嚟

我一直睇錯左做上官花花

RG可以唔洗去
因為最尾個科d內容多到痴線+一直都無溫過

臨場發揮！

侵

遊遊

咬

侵仔瞓咗未牙?

未 比肉丸屌完

咁夜仲啪 佢瞓咗?

瞓咗

過兩年就會好似個攻咁

咁你幾點瞓牙?瞓唔瞓得著?

唔明

唔瞓

佢好靚仔牙

Jannik Schümann

又練仙? 我頭先想瞓但瞓唔著

蝦佢

比我咬完會傳染

我覺得佢好麻麻 好似有啲鬥雞
佢好似一個人但又諗唔到

下次你咬禾就摑你
話說你其實失眠咗幾多年?

Louis過兩年就會咁 長高同生
長大

壓力大就會嚴重 中四中五開始

唔會囉因為Louis好靚仔 同埋冇鬥雞

即係已經成四五年?
你上次睇完醫生都冇好過?

冇

好凍
你兩個仲唔瞓？

肉丸岩岩入手個陣都係咁 好快就會長大

(飛撲) (咬)

茶b me失眠

侵侵
咬啦咬啦
咬完要瞓個好覺

#MeToo

肉丸都係呢種白人?
青少年好似好J過大人咁

仲有冇咁痛呀？
打坐冥想試過未？

以前曾經係

Tayte Hanson咁就係完全體

我前日無意中發現扒喺度好似冇咁痛
啱先試過冇用

Tayte個屎忽真係世界級 翹到不得之了
我而家新歡係Levi

同一種類

梗係唔同 一個只能做攻一個只能做受

搵到方法冇咁痛就好喇
不過都唔好趴太長時間
有冇試過練氣功？

嗚呀

聽聞練氣功係好易鬼上身
茶b有練功?

邊有咁易
我冇耐性+拖延症所以冇練

係同一種類呀

我拖延症都好嚴重 積埋積埋好多戲同書未睇
我睇咗拖延症個po 個樓主真係好qq

都係美臀類

有咩方法醫拖延症牙侵?

都係成年既完全體

所以一見到個po即刻提醒自己去做野
個樓主太qq被性騷擾

agger
Tombb侵仔俾幾分?

Dominic Sherwood都係

tom係老公型

個個睇完個都去做嘢 笑死禾 佢可能都係小萌受類型

Google完 不了

佢係禾老公 最接近神嘅男人

個"型" pewdiepie都係

侵仔而家係咪完全冇睡意?

係

我想瞓但瞓唔到

咁侵仔喺度做緊咩?淨係上連登?

攰到邊度都瞓得到

花花女神 咁做咩仲唔瞓牙?

刷完牙依家瞓

剩返禾一個 花花早抖

半點陪你

侵仔

半點 係咪開緊工?

庇護工場開到咁夜 ??

係呀

唔好蝦半點

我聽日都要返八點 試吓瞓先

加油呀KO B

好想養返隻赤柴

侵侵

結束依個回合

奈巴賣萌好罕見

唔飲茶煮乜早餐好

糯米飯 粽 月餅 煎堆

食薯餅

呢個好得意牙嗚呀

晨早流流就召喚仔仔

遊遊一日打幾次座?

腸腸咁早起身嘅

不嬲都早

侵侵侵侵

煮左意粉

佢應該攰到傻

侵煮嘢食好勁

識煮熟d野, 同識煮野係兩回事

免費 (幫含撚)

對我嚟講已經好勁，而且又願意煮

睇老師啲相會唔會好少少

唔煮會比人打一身, 再趕出街做街友

叫肉丸洗碗

睇相以解相思之苦

但會唔會愈睇愈苦

唔驚 交佢出黎
我地一人打佢一下patpat
幫你好好教訓佢

遊遊係咪以後都唔會再見到老師?

唔可以架… 要同老師 永。遠。在。一。起

之後同希哥一齊唱

咁咪可以同蝻一齊訓囉

賣愛情咪即係賣身

係咪即係拖手收一千 攬攬收二千 錫錫收三千 有初戀嘅感覺但唔過夜嗰啲?

做到隻狗都係得月入一萬 我寧願做雞

但我太樣衰
靚啲可以考慮

No touch plan
No kiss plan

淨係搵靚仔客 = 人地比錢我叫鴨

靚仔大把女 人醜性騷擾

怪唔之獨b成日話我騷擾佢

我都係肥毒柒

我係瘦毒柒

又啱喎 一言驚醒洛克人

好耐無試過10點幾起身

靚女可以瘋狂揀客

出面打夠鑼鼓未
仲燒炮仗

早晨呀各位

ko b你尋晚唔瞓，返工有冇得恰下眼瞓

做咩會燒炮仗?

雨b早

ko b 呢幾晚睇文，睇睇下就眼瞓，而且仲好早下

係咪圍村果D呀

琴晚有瞓呀 不過碌到四點半先瞓得著
但係我而家又唔覺眼瞓

下次我瞓唔著就即刻搵文睇

附近有座廟 唔知做乜

睇到唔捨得瞓但又好眼瞓，幾好
同我一齊睇天官啦

ps. 我住九龍

我唔得，我最多一日睇五六萬字

好多現充

現充可恥

雨b而家係咪又爆seed睇文?

湊緊仔牙青

佢而家背緊書 晏啲要幫佢默書

btw遊遊幾多歲?

咩仔

佢幾多歲？

爆肌仔仔牙青
老細個仔仔

14小正太

你咪係囉

哇

爆肌仔仔係9up咋

遊遊智商13歲?

半點都爆肌架

我係

遺憾同傷害? 發生過咩事呀遊遊?

半點係爆奶

腸腸係3歲

媽媽咪啊

我係張床現充緊 好幸福

好狗

唔預我

你自己都有床～

屌好撚凍

需要胖點

人哋有希哥

嘩

係呀 ，好好睇

halhal

零下十度寒冷的街
害怕告別吻出眼眶的淚糾結～

隻腳凍冰冰
出街D冷風又吹到個頭好唔舒服

快d飲杯暖水
浸腳
好憎咁凍

同人訓覺個陣比隻凍腳人

賤格
不過咁做好正

雪雪

你說這叫長大 我說多麼的費解

hal神

獨獨

一切苦與樂最終都一樣
是為旅途增添花樣

好快有！

好靚仔牙

我其實唔明，點解強國會整左隻日本風既game又搵日本cv

呠

好凍

求取暖

要落街買嘢食。。 好痛苦

我都好凍，點取

其實中國有好多手遊game本來就係偏日系
(依家漫畫三大出產國係美～日>>>>>>>>>>>>港)
而大眾對二次元就有要有用原聲嘅要求
先會請用日系聲優
(特別係大cast嘅 因為有名聲效應《=冇錯字)
我地依度都有有好聲優啦 某強國人口咁多鐘意聲優嘅只會更多

外賣

再食埋個外賣仔

唔著衫取

如果有奈子咁靚仔有型 我一定生擒佢

食住D乾糧先啦
我就係咁，求其沖D燕麥片食就算

好少叫外賣 唔知點解

陣間細佬話陪me食

夠飽？

想me凍死？

生擒綑綁玩外賣play

笑左

飲熱水

細佬靚唔靚仔

我試過用鈣思寶煮燕麥好好味

每日瘋狂叫外賣

奈子一定溝死仔

幸福的獨獨 可以屈細佬請

我細佬係全世界最靚仔

我成日叫 但又好害怕

正有此意
但佢琴日買飯俾我食
一路出門口一路鬧我 話我對腳就嚟殘廢

自私j

點解害怕
又期待又怕受傷害

因為佢有把靚仔的聲音

我通常加用好立克沖，清水沖就加D肉鬆食，咸咸地幾好食

好難想像d口感

食左奈子，已經唔駛食外賣

沖杯花茶飲揸喺手暖暖地咁飲

鬧得好有霸氣
你係咪成日跪求細佬買?

因為怕羞的me好怕羞

你們兩個做乜

好似粥咁

成日求，但佢好多時唔肯
因為我好唔鍾意出街

好立克好似幾好J

淨係聽聲都飽牙青

咦，又即刻覺得好ok
肉鬆勁正

美綠 阿華田 都得

tgt？

yy乖
你會不了我細佬的

我都係成日跪求
我通常一拍細佬膊頭 佢就會知我想點
跟住就會話收嗲啦八婆

我成日搞不清美祿同華田

係啊 佢係我心目中最靚仔
因為佢對me好好

屋企有乾糧

好正 但之後係咪就會幫你

圖

美6正好多

求雨b煮俾me食

美綠係綠色

廢毒

對你好就靚仔

你唔好話我知你連公仔麵都唔識煮

又掛住老師？

你對我好 我都會覺得你靚仔

水電工奈子
衣衫單薄外賣仔
保險從業員
隔離屋老外老公出差的寂寞少夫
上門推銷的健身教練
第一日返看更的南亞肌肉青年
老細個巨根正太仔仔
大亂鬥

呢個識

每日不同play ff下都已經按捺不住了
求奈子俾me生擒

我煮都係煮公仔麵，最多加隻蛋

你都會食公仔麵 好唔健康bo
但我屋企係冇任何乾糧的

溫書加油
btw 溫書溫得忘我果陣，就會忽略到身邊既一切

或者聽歌

奈巴除咗南亞扮唔到外，其他都綽綽有餘

唔助養得唔得

食架，杯麵我都食架，唔洗煮嘛

係呀
我話求吓你吖 佢會哼一聲就落去幫我買

對你唔好既再靚仔都冇用
利申 冇用

我指個味道

唔得

agger
日版合味道好正牙

雨b so q

奈子承認自己係靚仔

759 華田好平呀，你陣間買返包啦

public admin in china好難

我鍾意食咖哩

你冇睇我上報個樣咩

佢唔認我哋都一早知

靚仔但會出軌都得？

你最靚仔了

D內容多到痴線

190cm熊系奈子 me不行了

嗚呀 好完美

好啦 最多請你食小便

趕唔切 放假先

嗚 呀 ！ ！ ！ ！

奈子又增高咗

吓吓吓

點解牙

遊遊要愛錫自己呀

岩呀

一覺訓到6點 爽死

Hal hal

攬獨b

豬

好暖呀豬

我細佬先係

小便之小便

不要都係我細佬
我細佬s全世界最靚仔

牆頭草

做豬最開心

細佬最高！！！

半點最好了

獨b姐姐

yy不可以這樣的

敏雅老婆宇宙級

敏雅對笑眼宇宙級

far好j

粉b好忙
每日寵幸唔同老婆

yy都好j

ko寶識嘢

仲有你地

以前睇gsd剩係睇佢
佢落左妝勁矇勁得意

fk u 唔信me

今晚寵幸me

metoo

agger 超qq

呢度不嬲個個都係男神女神 遊遊都係

高汁遊

Yura都係我老婆

屌那星真係好撚戇鳩班連登垃圾 真係開始明白侵仔點解會上連登上到心痛
次次有親呢啲自殺新聞都勁多賤狗講嘢勁冷血
屌你老母真係好撚嬲呀

come on

個D人多重標準/欺善怕惡/毫無人性是常識吧

真係好撚嬲好撚傷心 點解可以咁撚柒鳩冇人性

ko b唔好再睇 班人已經係溝通唔到
完全唔會理解到佢哋諗緊啲乜

高汁遊。。又識中醫唱歌又好聽寫文又好睇把聲好好J

有四個人但你又唔ng

遊寶勁wo

有我

今年聖誕節又是一個人過了吧

邊個負皮me

小五
仲有時間 約朋友囉

彈下彈下

好可愛！

邊度有負皮 你是咪打丁打到出現幻覺

#883啊 你打少啲啦你

岩呀883冇負皮bo

Me 一幫你正皮就出現左了

好撚凍

真琴痴漢出沒注意

可愛樹熊出沒注意

腸腸

樹熊寶

南藍真愛一生

我尋晚直頭著左連身睡衣訓覺

香港濕凍 全世界最凍

尋晚比肉丸攬住訓覺

濕凍係透入骨 乾凍係凍到麻痺冇知覺

我仲開緊冷氣
雖然好凍

想同樹熊bb一齊取暖

：我仲著緊短袖

Sem 已end 幾凍都可以訓係張床到lu

有無人覺得聖誕=要拍拖根本係九唔搭八?
ps. 非教徒 但對聖誕拍拖呢樣嘢好反感

對幾時拍拖都咁反感
毒撚冇拖拍

但我又唔係好覺濕凍真係好凍

橙

其實唔完全關濕凍同乾凍事
只不過香港係亞熱帶地區近赤道就唔會太凍
好多室內地方冇暖氣所以冇其他北上d但係有暖氣提供嘅地方暖
另外香港發展嘅密度高 外出方便都增加左係室外地方嘅時間(外國人會自己開車點到點咁)
感覺先比其他地方凍

求男人體溫

純粹係街度情侶會特別多，自然觸景傷情...........

利申：唔係聖誕都想有拖拍

獨b需要過功

我25號約左人
唔係會約你

濕凍會凍到爛手 乾凍會凍到又紅又腫
我覺得濕凍難頂好多
同埋濕凍體感係會凍好多
我呢邊乾凍 零度既話 唔着羽絨都冇問題

我差唔多成個聖誕假期都要OT

佢需要學女子功

慘

其實去Leicester都好 個度d印度人應該受過教育

like 鬚鬚

個d算係毛

起碼要咁樣先叫鬚

朱經緯以警棍傷人案今日裁決 !

-真係好撚多on9 仆佢個街

想燈死佢咋喎
好多真心新會然以為5毛瘋狂入侵

上連登，勿認真

腿張開，有碌鳩！

終於得閒上水

花花

攬實樹熊

寶寶不答

半點
收到風你比人飛左

岩呀 lonely Christmas

同鄉

講緊聽日

假de

寶寶（我）不肥

可以再約既

我又要來

巧

抱抱

新刀男實在係太可愛啦
短刀+kaji+樞梁世界級

肥仔係潛力股

我又要

半點係錢力股

仲未決定煮乜好

你扮樹俾我地攬

me食麥樂雞食窮左

煮雞翼

考完試開個新acc肝下先

聽講性交可以減肥

好

我仲以為係你食到麥當勞交唔到價

大家都對你好好...

好似話唔知啪幾分鐘等於做半個鐘運動

咩係交唔到價

對ada最好
認真答 因為半點萌...
前提係半點唔同我搶夏目嘅時候

Me讓俾你
Me 仲有多多良 真琴 宗介

我對日遊你唔好咩
對半點仲好！

岩牙岩牙
快d搵希哥減肥

交貨

唔減
我d脂肪係用黎渡過寒冬的
如果唔係半點會凍死街頭

港島區麥當勞已經俾我清晒d麥樂雞啦

成交 反正k我冇睇 free我萌haru

做咩cry

真琴係我嫁 最多讓宗介俾你

掛住你